［有圖］前組合asone最索隊員花花好大包米。。。

點解要退出唔玩

比盡咪大b細c

IG

你條柒頭皮人地個戴大d個bra就以為人地大波

Missss.y

離哂罩！

who are

fafa呢個mk妹 1代最正oli 2代最正chloe

點睇

好想同佢fafafafafafafafafa

著呢啲咁窄身既衫+個push up好難睇落唔大包米
樓主青頭？

Oli由頭到腳都充斥住一股娘味，仲要係大陸妹 chloe以前選yes校花個樣腫到，跳舞姐手姐腳同個組合完全唔夾 無咗fafa嘅asone根本收得皮

Chloe長髮好正
剪左短髮之後不了

個樣好路人mk妹